藍 屍 谷 瘋 傳 ： 周 庭 = 外 國 秘 密 特 務

藍 屍 谷 瘋 傳 ： 周 庭 = 外 國 秘 密 特 務

面盲?

笑死我
做特務實係畀你影到啦

聯署支持封殺微信同TikTok

香港土生土長既外國特務

是但啦，佢地夠話黃之鋒受過海豹部隊訓練

睇吓 稲場るか 有無拍過女搜查官系列

藍屍 去CUT返出嚟囉

睇黎黃之峰應該係幪面超人

戇鳩無極限

肥佬黎嚟架

一人藍

007外傳 : 周庭之秘密

佢係大雄，擺明勾結日本嘅叮噹反共

想睇下啲瘋傳既內容 心諗係咪鳩成咁

成日覺得外國特務先會企出黎反對政權 究竟奴性要幾重？ 哩啲人唔送晒入集中營真係嘥晒

人地係高達王牌機師嚟

==🤫🤫🤫以下資料實屬機密🤫🤫🤫==
其實唔淨係周庭係特務🤫
好多黑暴都係特工，蒙面後搞破壞😡
之前淨係有CIA，而家加埋英國MI6，日本CIRO，南韓NIS，聽聞連俄羅斯嘅SVR都出現過（未能證實）🧐

有好多英勇嘅香乾警察已經上年俾外國勢力殺死咗🤬😞
過程好恐怖，美國特工嘅殺人手段真係野蠻😫😨😱🤬🤬
新聞唔會報，因爲係 國。家。機。密。😏

香港警隊其實已經好多人已經殉職咗，家人亦都已經收到充分嘅安家費😞😞😞
點解北京要派國安，國保落香港，就是因爲要補充空檔😫😫😫😫
國家要替香港給力，用國內精英填補香港警察💪💪💪
所以香港人不需要害怕外國勢力特工黑暴！！！

👆以上資料請廣傳及愛香港，愛繁榮的香港朋友✌

藍絲7 到

腦殘藍屍唔係浪得虛名

呢啲Fake news spread多啲都唔會有事

庭b會唔會好開心 啲藍絲間接承認庭b靚女

黃之鋒夠話黑帶

好明顯係黃飛鴻後人，識無影腳

佢係基拉

諗起呢個

黃之鋒小夫， 肥佬黎係胖虎

咁撚高調嘅特務
算唔算世界第一

吹到咁大

瘦到柴咁訓練左啲乜

呢個真係好好笑

上年部高達明顯就係證據啦

Dash !!

又幾正喎

求ssed

笑撚咗

cls

佢地係咪睇得CCTVB多唔知咩係間諜
間諜咁高調 露晒面 有晒名?

知唔知真正間諜其實係c9阿叔樣
睇完都唔會記得佢係乜水個D個種人

實際上，張相入面係邊個？

之鋒 我要進來了

咁市川雅美=遊B ?

咪係佢咁嘅身形去訓練應該出唔返嚟

麥迪文 matt damon

依家知我地咩料啦

又大隻又黑

佢係嘰嘰兵黎咋diu

Jason bourne

係高達駕駛員

Jason, 全名係Jason bourne

其實藍絲都幾玩得 只要係針對民主派嘅佢哋乜都會信

聽講林鄭都係

手腳幼再加大肚腩
應該操10分鐘都入得ICU

真係有人信?

原來佢地心目中嘅秘密特務係會化曬妝影相俾全世界睇

叫佢地睇少啲文匯小說啦 會壞腦

我嫲嫲曾經講過
on9係冇下限嘅

唔係喎
識佢叫 mark watney 火星黎
外太空勢力 ?

FBi

打倒美帝，打倒小日本

真呀 所以未由得佢地鳩up囉

仮面ライダーメガネ

智障就唔好攞出嚟講

新川島芳子呀

波歷克

又幾似樣

如果係嘅又有得保釋
根本就係鳩拉玩人質外交

唔係話睇唔起佢
但佢個體格完全肥曬
我諗佢報名係體能都會畀人彈返轉頭

呢d好心就由班人炒車啦
就算係都隔一排先幫班人fc等佢地柒一輪先

只可以講藍屍真係會變低智商

唉救命

又幾頂癮喎

成班on9仔
我一眼就望得出呢個係 曼德拉黎

又似似地

幪面超人同咸蛋超人好快就聯手出招

藍絲邊到有眼嫁
我睇唔到 我唔知道 唔關我事

楊明都打酒精針啦
成班當自己tvb編劇
信咗劇照好撚正常

my name is 務, 特務

pk鄧

屌 食緊飯呀

點會冇

周庭靚左咁多

又幾似

Mark Wahlberg 黎

女搜查官

周庭邊有咁大

黄之鋒識揸高達架

實有嘅,但唔會係周庭囉

點解我一睇就知係日本妹

藍屍平均智商有冇80？

竟然有人信

好尷尬⋯⋯

成班藍絲傻閪

點解佢地成日都可以自己妄想一啲嘢出黎

佢係迪加

好似

笑撚死

呢段我坐車見過啲廢老睇 仲覆一定係真 笑到我係隔離講戇鳩到 佢唔出聲跟住就落咗車

推到本人 cosplay

咁都熱門，今日都幾靜

邊撚到似，周庭bb 靚好多

叛諜追擊

有冇人去留言話周庭識變身

英勇殉職

勁多在日支那五毛唱衰緊周庭
快d入去推&like香港手足留言

發覺好多藍絲都係面盲

阿墨

呢套係幪面超人zero one入面個個女拉打黎

化武專家

呢個好笑

AV 拷問女搜查官系列

實有既,但唔會係呢d已經上晒台面既人

點解今時今日都仲可以有咁多港豬？

推上twitter俾d日本人知d藍屍五毛幾on9

都唔似

點只面盲，直頭重度弱智添la

訓練到啲肌肉可以收縮自如

不破諌快啲出嚟回應
你老婆俾人老屈呀

刃姐都有啲角度幾似
你講嗰個AV女優會唔會差太遠

正

又弱智得幾搞笑

Rushing cheetah

日本特務

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

唔怪得之佢喺日本咁紅 原來已經係演員級別嘅靚女

係就係跟過海豹部隊，不過係訓練籃球

一陣俾真刃b知道咗回應幾句就好笑

有D似嘅

記得上年7、8月都話我哋係受過CIA訓練所以先識用連登同telegram

推光復香港 時代革命

藍屍真係信
只要係自己友share
佢哋就會信 要表現忠誠
唔好分化

話上手扣係假 佢哋都信
無人質疑

邊個咁大整蠱玩鳩班藍屍

事撚但啦無謂幫佢地宣傳

刃B

但好似係p圖黎

諗起子華嗰句「哦，個間諜話俾你知佢個間諜。」

佢最近啲妝髮好咗好多
同以前油頭闊面比 差好遠

我哋仲有香港錦戶亮
執執佢 應該都ok

嘩,學到野

大家千奇唔好話比人知,
鄧麗欣都係日本派黎既特務,
受過好多專業男仕既特瞓!!

呢個係相中人Twitter
有人日文人可以話呢單嘢俾佢知

俄羅斯唔係中國好朋友咩
做咩又要派特工搞亂中國
作都作得好啲啦

藝名?

眼鏡先係主體

高達女機師你數吓有幾多個有好下場嘅⋯⋯

黃之峰係zero one

應該係不破諌

007咩

搜查官

內心好矛盾 心諗咁弱智點會有人信 但我又覺得世界咩人都有

驗眼ok?

G鋒

唯一共同點佢哋都係23歲

肥佬黎先係zero one，黃之峰係新八先啱

求推到周庭見到
原來周庭係假面騎士刃唯阿（やいば・ゆあ）（井桁弘惠飾）

以為陳雲開post

咁你首先要明白
藍屍向來對content farm, fake news毫無反感
只要立場啱，就會睇得好開心

樓主個標題係失傳已久嘅周庭體？

屌

為什麼不是緊身皮衣

有冇人放上twitter同日本人一齊笑

咁嘅身形第一日受訓就入咗醫院啦

同國屍講嘅一樣

藍絲同支那粉紅係咁上下

李慧琼日本間諜 ?????????

受海豹訓練做咩
佢又唔係前線勇武

咁後生嘅
睇Wiki佢成49歲

身形似海豹就真

只不過係一個種薯仔嘅農夫：

我都發現左黃之鋒真正身份

好撚正 咁都吹得

周庭靚過呢個女wor

以為係AV

睇得秘密女搜查官太多

面盲症都幾嚴重

林奠咪係英國特務

以前有合作嘅唔係香港警察咩？真係唔知邊個勾結外國勢力呢

笑撚到gap gap 聲藍屍個腦真係殘廢

支畜上撚哂腦，如果係川島芳子捉你班契弟入731，放飛機

係啊係啊
Gphone有自由高達添

特務點會比你兜口兜面影
你估黑警fb d造馬相咩
藍屍真係賤種弱鳩智

普通到你唔信，英國前MI6 特務頭子係老老土土鬼婆重係會計師

gphone真身係one piece 橡膠佬

嘩真係好撚秘密喎

my name is碟，間諜

即係敵人係藍屍谷的fake news

變身！

肥佬黎？！

人藍腦殘

好人一生平安

勾結外國勢力，拉埋劉華同支那妹景甜

啲留言開始都分唔到真心定假膠

係咪假膠嚟

睇左 " 三上月鵝 " 味?

黃之鋒越南人

膠都廢事比

點解仲會停留喺特務揸住枝槍周街射嘅年代

好有力嘅呈堂證物

肥佬黎係財團X

笑撚到噴水

屌！真係有！

My name is 諜 間諜

咁係證據嘅話雜種有證據係SM愛好者添

日本軍事技術好勁

其實d 中國人可唔可以唔好日日幻想有人想害佢

#MilkTeaAlliance歸位！泰國手足需要我哋！

好多人話周庭係
第二個川島芳子

今時今日
重玩得出咩丫